InoutStore

Es una aplicaciòn con angular 2 la cual usa la api de Spotify para encontrar artistas, mostrar albumes y escuchar canciones demo

Install npm packages

instala los paquetes descritos en el packag.json

	npm install

Para ejecutar la app
	
       npm start
